
export interface SurveyAnswer {
    createdAt: Date,
    answers: number[],
}


// export const allAnswers: WHO5Answers[] = [
//     {
//         answeredAt: new Date(),
//         answers: [
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg været glad og i godt humør",
//                 answer: 2,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig rolig og afslapet",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig aktiv og energisk",
//                 answer: 1,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 er jeg vågnet frisk og udhvilet",
//                 answer: 2,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 har min dagligdag været fyldt med ting der interesserer mig",
//                 answer: 2,
//             },
//         ]
//     },
//     {
//         answeredAt: new Date('February 19, 2021 23:15:30'),
//         answers: [
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg været glad og i godt humør",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig rolig og afslapet",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig aktiv og energisk",
//                 answer: 1,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 er jeg vågnet frisk og udhvilet",
//                 answer: 2,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 har min dagligdag været fyldt med ting der interesserer mig",
//                 answer: 3,
//             },
//         ]
//     },
//     {
//         answeredAt: new Date('Marts 19, 2021 23:15:30'),
//         answers: [
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg været glad og i godt humør",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig rolig og afslapet",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig aktiv og energisk",
//                 answer: 2,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 er jeg vågnet frisk og udhvilet",
//                 answer: 2,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 har min dagligdag været fyldt med ting der interesserer mig",
//                 answer: 3,
//             },
//         ]
//     },
//     {
//         answeredAt: new Date('April 19, 2021 23:15:30'),
//         answers: [
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg været glad og i godt humør",
//                 answer: 4,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig rolig og afslapet",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig aktiv og energisk",
//                 answer: 2,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 er jeg vågnet frisk og udhvilet",
//                 answer: 2,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 har min dagligdag været fyldt med ting der interesserer mig",
//                 answer: 4,
//             },
//         ]
//     },
//     {
//         answeredAt: new Date('May 19, 2021 23:15:30'),
//         answers: [
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg været glad og i godt humør",
//                 answer: 4,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig rolig og afslapet",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig aktiv og energisk",
//                 answer: 2,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 er jeg vågnet frisk og udhvilet",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 har min dagligdag været fyldt med ting der interesserer mig",
//                 answer: 4,
//             },
//         ]
//     },
//     {
//         answeredAt: new Date(),
//         answers: [
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg været glad og i godt humør",
//                 answer: 4,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig rolig og afslapet",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 uger har jeg følt mig aktiv og energisk",
//                 answer: 3,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 er jeg vågnet frisk og udhvilet",
//                 answer: 4,
//             },
//             {
//                 question: "I de sidste 2 har min dagligdag været fyldt med ting der interesserer mig",
//                 answer: 5,
//             },
//         ]
//     },
// ];